罐裝飲品雞蛋蕃茄

罐裝飲品雞蛋蕃茄。
自己諗。
和理非唔係乜都唔做，
唔係一扔嘢就係勇武，
對我嚟講，完全冇傷害，但係又有防護性嘅工作都可以係和理非。

唔選分台

雞蛋牛奶糖水扶手電梯

入閘機近來幾好嘛？

推